坡狗=共狗

此人五毛 請各位小心

咁你係分化撚